點解美期跌1041點就停左？

又唔係百分之五

唔係同future last close比
同index last close比

因為無事了

個底已築成
牛3開始 gogogo